比男朋友屌完之後開始冷淡....

話說之前一直讀女校冇咩機會識到男仔上年入咗U之後先開始接觸異性咁groupproject就開始同一個男仔好近我覺得佢好幽默好搞笑開始對佢有好感好快我哋就約咗出街仲喺埋一齊咁我哋大概喺埋一齊七個月之後就比咗第一次佢嗰個時候佢屋企人去晒旅行佢叫我上去嗰度坐跟住好自然咁樣就發生左關係嗰個時候佢同我講我一定會好好照顧你我好溫柔咁我都好願意比咗第一次佢跟住我同佢講你應承我㗎衰佬發覺原來做愛都幾爽但係大概兩個月之後佢就開始對我冷淡跟住仲已讀不回我我真係好驚佢唔要我明明應承咗一生一世但係而家就對我好冷淡星期六日佢都話好忙好驚佢係約咗其他女仔我應該點做好唔開心利申第一次拍拖

分手

但係我唔想傷害佢

係咪唔識用標點符號，

係咁㗎啦

有用啊.....

可能因為你講嘢無停頓位

樓主古人嚟？

你成日打一大段野比佢唔用標點符號 梗係睇都廢事睇 已讀不回正常

用左係邊

用你老母臭西

屌完個屎眼發現係萬人插鬆到爆咪搵第二個囉

請善用起底功能

用左係title

你到底係男人定女人？

淨係同d肥妹fd到 好灰

又膠PO
3日前先同條女分手
2日前放榜今日又變左上年入U

唔好話已讀，我讀都唔想讀
樓主係咪死唔認錯既人黎？

多謝提供笑話

Blocked with thanks.

請指出邊句有用

你有無諗過宜家係佢傷害你
你宜家唔捅佢就係攞刀捅自己
放手啦
下一個更好

Gay

用埋右

標題嗰四粒點點點....

你條仔都幾撚仆街，弱智都搞

覆完發現連登真係好撚險惡

睇到哮喘

到你屌佢

點解全部人都要鬧我

現代人....

講得一生一世多數都含 唔知講左幾多次

咁就俾人呃左隻豬

錯 係好撚on9

依家係你俾佢傷害
放手啦
依個男人信唔過
有咩唔開心出嚟傾吓啦

千祈唔好諗唔開
香港需要你

你係唔係反轉版礦神?

睇撚死我不過都睇完

樓主假膠黎

肯定係死魚一條

難怪條仔已讀不回
我睇曬再覆埋你真係覺得自己好叻
條仔趙完鬆，恭喜你遇到人渣，結案

用你老母

有撚都可以讀女校？

負評，假膠，完！

屌厭咗

睇撚死人咩屌你老母 死基佬

死毒撚
又扮女人

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

樓主中文係咪U？

Gay test

你Maths U咗都入到U咁撚勁？

屌你老母 分段隔行呀！

你冇利用價值了

咁快淡應該唔係發夢人士黎
你睇連登仔兩個月黎緊都未淡
應該仲有排玩
所以飛得

一個標點符號都冇

屌你
讀咁耐書都唔識用標點符號,分段都好呀
咁難睇

你宜家係傷害緊你自己！

起底唔該 假膠嚟

見到就唔想睇

你performance 差

好正常

點解咁多人鬧我

段野喺邊度copy過黎
你明明前幾日先同條女分手

睇得自己咁高 以為可以傷害佢

擺明佢只係想屌你啦....
算啦....做乜識埋啲咁嘅男生....
第時小心睇路呢

今日見到條Ex原來係M記做緊，跟住我當眾羞辱佢

請善用起底功能

我睇到就係有用啊.....呢句

擔心下自己好過啦

係咪你一鳩日都係咁樣打埋咁撚大篇論文，又唔撚用標點符號邊撚個想覆你呀

傻仔 抵你死

你係同性戀者

.

男校唔該唔好扮女校